司法機構回信葛珮帆 不會安排任何代表出席委員會會議 或提供任何文件

建制派對司法機構窮追猛打，要求成立量刑委員會及獨立司法人員監察委員會，新任終審法院首席法官張舉能上場首日已暗示拒設量刑委員會，司法機構於回覆民建聯立法會議員葛珮帆信函時重申，加快上訴及覆核案件的聆訊，更有效回應適時訂立量列指引的訴求，表明量刑為法庭獨立行使司法權不可或缺的部份，並引述張官指，司法機構不宜就相關議題討論，安排任何代表出席委員會會議或提供任何文件。

司法機構回信委員會，引述終審法院首席法官張舉能於法律年度開啟典禮的言論，重申根據現有機制，針對法官的投訴由法院領導處理，並向終審法院首席法官負責，即使涉及可能需將法官革職的個案，負責向特首作出建議的審議庭，亦只能由法官組成，規定說明《基本法》對司法獨立的重視，但司法機構重申會檢討投訴處理機制，過程中會聽取公眾意見。

至於量刑委員會，司法機構立場強硬，重申上訴及判刑覆核為更有效及常規方法，認為加快處理相關聆訊更為有效率及有成效地回應適時訂立量列指引的訴求，並強調量刑為法庭獨立行使司法權不可或缺的部份，司法機構引述張官回應表示，司法機構不宜就相關議題討論安排任何代表出席委員會會議或提供任何文件。

呢隻假博士成日走去扮正義 又蒙面法 又女性走光 極權打手

德國發現有別於英國及南非的變種新冠病毒

咁落葛博士面法係我就唔撚忍
還掂巴基斯坦都係香港認可嘅Common Law Jurisdiction
我係葛博士就即刻去巴基斯坦買…啊唔係…考返個律師牌返嚟 然後叫林奠委任佢做終院海外非常任法官審你地班冚家產

不如研究下報假學歷要坐幾耐先

咪屈，人地個學位係貨真價實買返黎既

淘寶?

真金白銀

假博士又俾人落佢面

無咋啲民主派，就唯有攻擊司法機構。
總之咩都唔關自己事就啱

有彩都唔畀你地攞啦，當自己係咩

再嘈,買多個菲律賓法律學位返黎

係真金白銀